#
 
ระบุ
ข้อมูล
สูญหาย
เพียง
เล็กน้อย
แก้
ปัญหา
Salesforce
 
#
ซีอีโอ
ปัญหา
เซิร์ฟเวอร์
ล่ม
กู้
กลับ
ข้อมูล
กลับ
เสียหาย
วันนี้
ความเห็น
ระบุ
ข้อมูล
เสียหาย
เซิร์ฟเวอร์
โซน
อเมริกาเหนือ
เวลา
กลางคืน
กู้
คืน
ข้อมูล
ทำงาน
ลูกค้า
กรณี
ก่อนหน้านี้
โฆษก
ระบุ
บริษัท
ทำ
สัญญา
ระบุ
ไว้
น่าจะ
หมายถึง
ชดเชย
ลูกค้า
เสีย
ข้อมูล
สามารถ
ใช้
งาน
ที่มา
Salesforce
 
Salesforce
 
The
 
Register
 
Salesforce
 
The
 
Register
 
